24歲只做過一次愛

做過一次發覺自己打J爽好多

亦都唔想搵女朋友同約炮

我係咪好失敗同埋有問題

未搵到好對手

屌杯

唔爭再叫多次

有冇A0靚女有同樣嘅問題，或者我地可以互相交流，共同解決

佢對手就係佢對手

冇咩問題
唔通人生為扑嘢咩？